ACG之香港人熊貓BAM圖貼圖區(126) 召喚會員美城曉之澳門狗唔好懶高竇

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠ ⁠ ⁠

話緊你啊！仲望咩望？MON po狗

唔係

又點

淫雞

real
my g

性苦悶

我都係

3P?

婆

我婆

我婆 你滾

你躝

沒玩了

這是啥

英梨梨淫𨶙到....

這婊子很婆

不要玩屎眼

破不到西的處還有屎眼處很不錯吧

嘔心

我處女廚

現實邊有女係處....

所以我沒有女朋友也是很正常

天華百劍 2D模組未見有GAME超越到佢

我都冇

你圖區唯一現充

下....

我真毒真兄弟...

同女食飯開房威啦

咪屈

佢pm我好撚串
成日曬女

19仔姓屈

想%

唔掂

子宮有我精液

有冇av推介

CSCT-004

我也想J

快聽

想屌大西

我私有化左

FF

日日換聲play

ching終於都傻左

系 牙微佢唔多舒服
我代覆

都話有女

唔系

想睇澳門狗比人中出即飛多d

上面做乜又有空格-.-

有隻著名澳門狗入jor黎=.=

唔知點解一早block左

G世

想咸濕

我要左

Who

想食糖水...

買啲即食嘅返嚟自己整

落唔落街買糖水好

做廢青叫屋企人去買

唔得

間唔中要振下雄剛先得

牙微唔係咁嘅人

少婆

G黎，連制服都有個唇膏印

Writing做咩題目好

自由選題咁爽？

喺d水到落d糖落去咪得

Beauty 係大topic
題目自己諗

what 7 course黎?

英文course

plastic surgery

咩黎

整容

點寫600字

要Argumentative essay

咪寫應唔應該整容呢啲老土野=.=

y我讀asso寫Argumentative要700字

唔識....

微

要作文 忙

argument要take stand吧

佢話要make a general question先
再 諗thesis statement

好

hman or normal

Hman

code

283943

love u bb

英文帝

我英文拎1…

很能正

正

香

每日一丁個腎有啲痛....

腎虧仔

瞓覺算 聽朝起身先再諗題目

非常的正

撈開

幹到女友子宮下垂= =

幾時介紹啲女黎

認同

你自己咪有兩個= =

好撚好打？

下？

你差我妹妹底褲

其實是被我幹鬆的對不起

雞就係雞

你識唔識字= =

比條女黎先

你咪有囉= =

單身

果次出嚟拖住條女= +

我都想

sp唔計的

lm

射精先

教我溝女未

上不到漫畫人要死了

母湯

是你教吧= =

別發垃圾= =

猛勃

不好

上堂 準備比人屌

性教肓?

ho

我做Lecturer教

臭

牙活吉列豬扒好食

我隻雞

牛b之歌

有我bb

啲精係我

(笑)

收

完全無動力寫文

下

個題目太窄都唔知點嘔700字出嚟

政治學

我係熱狗我教你

用老師風格寫驚F

跟隨黨領導走

老師咁勁點會f

偽科學不能用的吧

佢唔係教授黎？

大家好

讀得好開心但寫文好痛苦

可做我女人

唔係理科唔駛成日寫文我先唔鬼讀

理科要寫文吧

真
邊科冇文寫？

IT9要寫的東西比較少吧

下 咁教我VBA未

無學過

9點堂2點醒

中學雞 = 唔駛上堂

做lab 8

G

呢張乃乃幾正

祝你重讀

唔洗hand in

屌你老母！

中出動物女人會唔會有bb

邊有波

好屌唔屌屌動物

想打手槍

打

有沒有妹妹/學生妹密碼

303083

硬不起來

睇泌尿

睇翻啲舊本反而硬到

畫風比較重要
米奇王嗰啲幾時都咁好J

想幹

一黎就打boss= =

304673

被我幹了

我老婆黎 結咗婚

NTR我最愛

又要上computing 幹

走堂！

唔識code

愛你

香港黑警愛看亂倫AV片， 認姦長女成孕及與幼女亂倫，被重囚16年8月

我保佢

老強中出

正撚到

5

@微
ayako

ayaka

Ayaka先正

who

#2

駁5到

再貼我老婆就唔同你客氣

真

我都唔客氣啦

又一天沒有offer

J左麗奈 淫到正爆

今天起床到現在也沒有勃起過
就快成仙

射完仲漏緊精....

麗奈會唔會太婆

雞

手仔都未拖過就陽萎是否悲哀

這誰 淫婆香

又分身

who funson

麗奈都唔識

係

躝未

麗奈我老婆 躝

Risabb
有冇女明星同經理人嘅Hman

愛豆嗎

埃媽一大堆吧

要禁斷的愛

302817

埃豆有咩好丁

要大波

依個臭雞 唔係禁斷的愛

我日日調教佢

大波好核突

ching搵開男人?

唔會J但會睇

唉

竹達真係好癲

咩

我啲bb邊有咁咸濕

@微 你婆買未

304551

勃起

深雪

阿榮好女仔

勃

垃圾

妖

yau post me my waifu

first time==

太雞

誰

Bitch

男高

妹妹？

55

ging

比幻遺棄了

唔要有波

ALL G

很正

我婆當然

跟我結婚了

想有幼幫我了

一早有我孩子了

@微